覺唔覺得台灣殺人嗰個大粒癦先係真男人

連登仔個個比人派帽都仲要上黎叫春問點好

佢阿哥係咪陳庭佳？